覺唔覺ig呢個功能好撚on9

喂屌你
你like乜留言關我撚事呀

樓主幾靚仔喎

愈變愈on9 啲post唔跟次序排

講笑搵第樣

邊到睇到樣

平時都唔會撳嗰度

有時碌到冇嘢睇 會碌埋嗰度

咪臭係

仲有個d濕9 sponsor廣告，連report都report唔到

尤其是個d支那山寨apps，明顯侵犯版權都比佢落廣告

見過有個pokemon山寨game直接用wii隻神寶拳trailer當遊戲畫面，見到都眼火爆

幾靚仔樓主

真係好煩，唉

自爆

又黎曲線自爆

開心些牙

覺

好耐無見

前排無乜上

屌原來你係咁樣

嗯

Y 呀 有街出咁開心

返咗鄉下過年

手信

望左好耐都見唔到有靚仔既

強國懸浮粒子

Sleep
聽日推你post傾
Bye

樓主好型

畀你stalk人用

係

bye

因為呢個功能先發現自己比ex派帽

follow 左樓豬

自爆post

唔跟時間出最on9

因為比fb買左

唔跟時序之後
少上左好多
之前會訓醒追post
追返訓醒之前既ig post
宜家根本無可能
索性少上左

推

我做左成世人都無靚仔

一樣
當時ig最好就係呢樣野
依家睇到一半都冇心機

你可以唔睇
我從來都無睇過

冇左profile 入面個地圖功能好唔方便 冇得直接跟地方睇人啲相

樓主令仔就一定啦